这个夏天来得好快，好像也要过去了

时间就是这样的，不知不觉就溜走了，没有留下一点生音。哎，这个夏天是不是要过去了呢............最近打理小店的时间缩短了，不知道该怎么办，慢慢来吧～看着店铺在一天天成长，欣慰+感概。不是无良的商家，只是做一件想做的事。打理自己的小店，不出售次品，瑕疵品。贩卖良品，物有所值。有人说，做任何事，都没法让所有人满意，关键是无愧于心。希望大家能买到自己钟意的衣服，愉快购物。希望大家都能把握住自己的时间，让她记得，我们曾经拥有过你